有冇波台cc台手足去左幫cc台手足打仗？

佢地攻緊名校secret

唔係打完？
好似打一個鐘only

細蚊仔

連登起義

攻呀

當年波台仔對外打仗威水果陣, cc台細蚊仔出左世未

童子軍攻打ak zone 咁

打成點

我見佢地仲推緊

cc台手足好勇武

長江後浪推前浪